[正視聽] 起底文化原於對家

利申：最憎人報假新聞，CCTVB死全家
可能有唔少人7.21之後先加入唔知，本身有一個藍屍起底谷(好似叫老母搵仔女)，6月左右開始專門係搞鳩d遊行無帶口罩既人。
跟著之後先開始有老豆搵仔，阿仔搵老豆老母，etc
柒婆好心唔好成日又將自己友帶頭做既野推比市民，fake news者死全家